最討厭真係班「偽黃」

藍固然之黑人憎
但班「偽黃」都一樣咁黑我憎
日撚日喺到屌人撐警 撐藍
但黨鐵照坐 藍店照食 360照買
(仲要藍店都排晒隊個下好嘢........)

唔好同我講要磨合期去適應 慢慢tune
721到而家已經3個幾月啦
仲要講到我堅持只食黃店好麻煩咁
係麻煩咗少少 但抗爭係咁㗎啦！
你哋班人幾時先肯齊心啲罷哂藍店藍户同黨鐵？

我以為你想講各打50大板既偽黃添

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

香港人真係好善忘
過咗幾個星期可以咩都唔記得哂
藍店照食照買
好似繼續罷買罷食個班人係傻仔咁⋯⋯